[貓糧] 街鋪有無咩主食罐好 (食兩日)??

qpet上網買左4kg乾糧但要後日先有

街鋪有無咩主食罐可以頂兩日

你老母同佢個弱智仔最鍾意食